到底要班警犬長命百歲百病纏身好，定大審判全部坐成世？

咒到佢地長命百歲百病纏身
光復香港之後大審判全部坐成世

both

梗係蓋世太保秒變蓋世寶

why not both
小孩子才做選擇

奪權後要即刻全部判哂死刑，
點知他日會唔會又比另一邊謀朝篡位，
唔可以留後路比班曱甴覆桌。
只要有生命就有希望，
要毀滅佢地希望一定要殺撚左佢地。

你諗吓點推行動post仲好

凌遲